有無人中過呢啲勒索電郵？

Lm

LM
應該係大量send 等傻仔上釣

lm

Reply:
好撚驚呀屌你老母

公司email都中過 on99

full control 你部腦仲使send email? 樓主擺明驚到賴

同佢講唔識英文

email spoofing

男人老狗驚乜春
有咩embrassing video

公司email中過 然後過左兩日返工開機個outlook更新唔到email
果下嚇到我瀨屎 然後我熄機重開就用得返
好彩冇打落it到叫救命

唔使驚
有可能係spoofing
即係其實佢冇access去你email ，只係偽裝你嘅email address 做sender

你down個email嘅header 黎睇吓先
你搵吓佢個email server嘅地址同你server地址係咪一樣先

控制到洗鬼用同一個地址send e-mail咁煩？直接將桌面背景改做封信內容咪得囉

試過收到一個 好似知埋我PW 既EMAIL
你HIGHLIGHT 成份野
會有D字 HIGH 左先見到

之後2話不說 報個案先
之後改PW 冇再理佢

SMTP server係可以無authentication

換句話說一段仔python script import smtplib已經可以做到自訂sender，setup好/access到唔使authentication嘅SMTP server就可以扮成任何sender(任何domain, 例如sender@gmail.com/outlook/hotmail之類都得）去send email。

反而收到好多封要去我攞遺產 加加埋埋隨時有幾十億美金冇攞到

Angel方加

收過
就咁Google search都會搵到一堆email with pw database

Too English, can’t read

too fake. low cost phishing